地鐵塞爆左，乜都唔敢做嗰啲，都麻煩一齊遊下地鐵河，罷多啲位

有人中槍，唔好掛住返工

push

推